13分鐘了解文化大革命

呢個台灣佬d片幾好睇,又幾攪笑

主要係老毛鬥劉少奇同周恩來班蘇聯系

毛大魔頭

7一維園見
Facebook ig airdrop

值得一推

睇哂算係簡單清楚描述